你地會比主人食D咩特別野?

一般貓糧, 雞柳就聽好多
有冇人會比主人食其他食物?
之前聽人講紫薯/南瓜可以幫助主人消化同吐毛
係咪真?

提子

朱古力

南瓜同維他命

閪